第一屆最佳Marvel電影投票

LOGAN

Black Panther

Poster已經贏9條街啦

Logan vs ca2會唔會好d?

Spider-Man 2參戰

bp
佢應該係mcu排尾二尾三
（最尾我覺得係im 3）

頭五
1 CA2
2 Gotg1
3 Thor3
4 Antman
5 CA3

thor2?

Thor 2都悶
但都叫有loki,女角 j 下
打鬥都叫合格有少少心思
黑豹？

Batman vs Superman

首集黎講我覺得好睇過ds ca thor spiderman
spiderman thor真係

講親marvel最佳都無乜人提ironman1

可能未必係最好
但我覺得意義重大

ds起碼都叫有視覺效果
ca thor都係mcu起步階段
要交代咁多野
覺得一般都好正常
佢地之後都已經捉到觀眾想要乜啦
但bp已經係mcu既成熟期
仲要cw已經出過場
但都拍成咁真係覺得垃圾
何況除左個故事內容之外
剪接、打鬥、故事鋪排都係非常之差

美隊2,3, 雷神3, 復仇者第1集

我Marvel Top 5

LOGAN（我相信好多年後，呢套會成為真正marvel經典）

Spider-Man2

CA2

GOTG

first class

最差果五套

舊DD

IM3

Thor2

狼人2

新F4(講差呢套真係無得輸）

覺得係ca2

話thor2 im3 最差果d係咪唔記得咗新F4

已經唔當佢係marvel

睇都無睇過
不予置評

deadpool

新F4屌你老味睇撚到我....

應該無乜人記得呢套

最佳一定係mcu囉
唔係mcu已經唔洗睇

佢同Daredevil, Punisher呢堆netflix TV 角色出獨立作都fail曬

用番mcu黎比算啦